Birim 
İsrail gizli istihbarat servisi SIGINTOSİNT
 Birim öncelikle  yaş arası çocuklardan oluşmaktadır Ünitedeki askerlerin gençliği ve hizmet sürelerinin kısalığı nedeniyle birim hızlı adaptasyon ve hızlı öğrenme yeteneğine sahip askerlerin seçilmesine dayanır Bilgisayar kodlama ve bilgisayar korsanlığı becerilerini öğreten  yaş arası okul sonrası programlar da birim için besleyici programları olarak hizmet vermektedir Eski Birim  askerleri askerlik hizmetlerini tamamladıktan sonra birçok uluslararası BT şirketinde ve Silikon Vadisinde üst sıralarda yer almaya ve işgal etmeye devam ettiler
 Birim e bağlı olarak OSINT istihbaratını toplamaktan sorumlu Birim Hatzav Drimia için İbranice adı İbranice יחידת חצב Birim televizyon radyo gazeteler ve internetten askeri istihbaratla ilgili bilgileri izler ve toplar Çeşitli öğelerin çevirisi birimler tarafından toplanan temel zeka olarak adlandırılan şeyin bir kısmını oluşturur Basında çıkan haberlere göre birim İsrail İstihbarat Topluluğu için genel istihbarat bilgilerinin yarısından fazlasını sunuyor
Fri Dec    GMT GMT